(驚變新疆而家要走)已有人提議組隊移民英國互助謀生

英國老人院 02/08/2020 BNO移居英國手冊之英國需求較大的低技術工作選擇
大家可以入去 英國老人院 講果個網睇下
居英論壇:

------------------------------------------------------
有冇人想去英國搞速遞代購?
生意黎講應該叫做易起頭，又唔駛太多資本，有即時現金流番，仲係勞力密集，有大量廉價港裔新移民供應請埋義士都得

香港人有錢有腦 為何不建小香港圍爐落腳自助 僱用英國本地居民幫自己移民並為英國經濟作出即時貢獻

西式建築
港式裝修
英語環境
香港特色
買地創業
提供就業
請埋白人
即時貢獻

如果當自己係香港人
希望去英國承擔公民責任 行使天賦自由權利
就應建小香港圍爐落腳自助
因為300萬人有機會去 到時當地不堪負擔
當地藍到黑舊移民/極右一定合力搞死香港新移民
---------------------------------------------------------
引用下維新志士的文，好似香港人而家的處境
【絕不放棄】1848年，德國革命失敗，接近500萬德國人逃亡，

▲德國移民係美國建起既城，威斯康星州．密爾沃基(Milwaukee) (美國都比起小德國)

▲圖為1922年北美的德語報紙。從1850年代起，德裔移民就已經帶來了不少德語報紙。在1894年，在美國刊行的德語報紙達到了最高鋒的800份。(美國都比用德文)

▲德裔為最大族裔的地區 (美國最多係德裔)

▲18歲的Frederick Trump。他才剛到了北美2年。(第一代去到就搞地產 香港人專長)

他有一個兒子，叫Fred Trump，是紐約的地產大亨。(第二代已極富)

他的兒子，就是今天第45任美國總統，Donald J. Trump。(第三代做總統)

*****效法*****

德國人
意大利人
波蘭人
美國人

英國係民主國家 亦係移民國家
應該追求自由 不受種族限制
不是去到英國就要跟英國果套文化
應該發展香港文化 多元包容先可以發揮移民優勢
否則香港人去到英文又唔夠好 技術又唔識 錢又冇
成世做中餐館廉價奴工

邊到有香港人 香港就係邊到光復

推

pish

有冇人想去英國搞速遞代購?
生意黎講應該叫做易起頭，又唔駛太多資本，有即時現金流番，仲係勞力密集，有大量廉價港裔新移民供應請埋義士都得
----------------------------------------------------------------------------
香港人有錢有腦 為何不建 小香港 圍爐落腳自助 僱用英國本地居民幫自己移民並為英國經濟作出即時貢獻

西式建築
港式裝修
英語環境
香港特色
買地創業
提供就業
請埋白人
即時貢獻

如果當自己係香港人
希望去英國承擔公民責任 行使天賦自由權利
就應建小香港圍爐落腳自助
因為300萬人有機會去 到時當地不堪負擔
當地藍到黑舊移民/極右一定合力搞死香港新移民

(驚變新疆而家應走)已有人提議組隊移民英國互助謀生

有興趣 留名

即係唐人街?

落腳點

留名

想搶人地咪直接講
唔好講到咁好聽

Lm

Hi ，支那人

其實睇情況同環境而定，
不過我覺得最好入鄉隨俗咗先較好

唔好咁話自己
搶地正正就係支那人特質

全世界移民族群都係支那人 黑人中東人又支那人，日韓又支那人，意大利佬又支那人，南美人又支那人，yeah

英國比300萬人去明比你搶

你有錢大把地買 搞亂民主秩序的自有英國國家安全法同間諜法處理

得香港人連圍爐都要覺得自己柒

應該係一個HQ而唔係一個集中社區

香港政府都每日放好多支那人入黎架
代表你好樂意?

以我住左十年既經驗話你知
Chinese本來就唔討好
你要同D鬼佬鬼仔玩得埋就只有一齊玩
而唔係叫人地同你一齊玩你個套

你地鍾意啦, 反正去到比D黑鬼打比人排係你地既事

生活唔到比人排就自然
怕咪唔好去
自立自強幫白人老弱打番白人惡霸轉頭

圍爐一定唔會融入到
comfort zone問題
到時你地咪知
提就提左你地
想做支那人就隨便你地

驚比人打/比人話圍爐就唔好去
因為比人打比人話圍爐就係呢啲冇膽廢人
你勁過其他人邊個得閒夠膽話你

笑死，我係英國地方出世係自己地方搞經濟圏有乜問題？？得你班支那公民先係外國人

應該起條 小香港 景點

住就分散

你去裝修買料/食街/街市/雜貨/衫都係堆埋一齊做生意 慢慢啲人就識去

lm

渣BNO當自己英國出世
起一起你底就見到啦
成日開十鳩幾個BNO POST仲好意思扮BC

我就真係BC啦

去，就比黑鬼打。
留，就比港共打。
點算？

無BNO留名.

自己勁唔駛比人打去邊都得

父母有冇?

又ff

無...我抵死..

咁你咪留係香港或者溶咗自己個文化佢囉

政治難民

不過你去到都冇野撈，除非組隊每個城市建小香港 呢點你可以先提意見/人脈/課金投資英國先

(驚變新疆而家應走)已有人提議組隊移民英國互助謀生

英國老人院 02/08/2020 BNO移居英國手冊之英國需求較大的低技術工作選擇
大家可以入去 英國老人院 講果個網睇下
居英論壇:
-----------------------------------------------------------------------------
引用下維新志士的文，好似香港人而家的處境
【絕不放棄】1848年，德國革命失敗，接近500萬德國人逃亡，

▲德國移民係美國建起既城，威斯康星州．密爾沃基(Milwaukee) (美國都比起小德國)

▲圖為1922年北美的德語報紙。從1850年代起，德裔移民就已經帶來了不少德語報紙。在1894年，在美國刊行的德語報紙達到了最高鋒的800份。(美國都比用德文)

▲德裔為最大族裔的地區 (美國最多係德裔)

▲18歲的Frederick Trump。他才剛到了北美2年。(第一代去到就搞地產 香港人專長)

他有一個兒子，叫Fred Trump，是紐約的地產大亨。(第二代已極富)

他的兒子，就是今天第45任美國總統，Donald J. Trump。(第三代做總統)

*****效法*****

德國人
意大利人
波蘭人
美國人

有冇人想去英國搞速遞代購?
生意黎講應該叫做易起頭，又唔駛太多資本，有即時現金流番，仲係勞力密集，有大量廉價港裔新移民供應請埋義士都得
----------------------------------------------------------------------------
香港人有錢有腦 為何不建 小香港 圍爐落腳自助
僱用英國本地居民幫自己移民並為英國經濟作出即時貢獻
如果當自己係香港人
希望去英國承擔公民責任 行使天賦自由權利
就應建小香港圍爐落腳自助
因為300萬人有機會去 到時當地不堪負擔
當地藍到黑舊移民/極右一定合力搞死香港新移民

西式建築
港式裝修
英語環境
香港特色
買地創業
提供就業
請埋白人
即時貢獻

英國比300萬人去明比你搶
你有錢大把生意 搞亂民主秩序的自有英國國家安全法同間諜法處理
驚比人打/比人話圍爐就唔好去
因為比人打比人話圍爐就係呢啲冇膽廢人
你勁過其他人邊個得閒夠膽話你
自立自強幫白人老弱打番白人惡霸轉頭
英國係民主國家 亦係移民國家
應該追求自由 不受種族限制
不是去到英國就要跟英國果套文化
應該發展香港文化 多元包容先可以發揮移民優勢
否則香港人去到英文又唔夠好 技術又唔識 錢又冇
成世做中餐館廉價奴工

邊到有香港人 香港就係邊到光復

點解香港人聚居係一個地方會係搶地
又唔係趕走啲人
跟返英國文化生活
公眾場合講英文
香港人開公司
根據公平原則請人
咁其實咪唧係擴大返local既ecosystem
有咩問題

但係老老實實
唔好用咩小香港呢啲term啦
我地做既係集合香港人既能力同資源
Optimal咁發展當地經濟
解決就業職位既問題
呢個先係香港人要聚居既原因

英國文化係要跟架
例如工作文化之類
做壞左個頭成個國家啲人都會suffer
當然我地都可以融入我地好既文化入去啦
但係唔係要人地跟我地個套做囉

去: 可以唔係圍爐?

你係跟足咪無問題
不過圍爐既結果係點, 大家顯而易見
你講得好理想, 但係現實係點, 你唔係第一日係呢個世界應該知人性係點
香港人普遍相對高質, 但係過去既牛鬼蛇神都有 你用咩去控制佢地?

仲有一點, 公眾場合講英文, 我係外國多年, 就算真係住係個邊幾年既香港人, 有一部分都仲係會對住香港人講廣東話, 對住鬼佬講英文, 但係大家企埋一齊傾計

新去個班英文仲要衰過er er sir, 我敢肯定你講既只係空想

我係留緊係香港 短期內都唔打算走
我BC隨時走得, 唔洗同你5+1, 唔好意思

我只係提出唔想你地影衰香港人個朵
始終英國佬都仲識分香港人同大陸人
你地唔自律就最後一律變晒chinks

我唔知人地啦
就我個人而言我畢左業係外國返工
除左係香港舖頭點餐
我係公眾場合100%係講英文

我覺得以香港人既歷史背景
宣傳多啲 keep住提我地應有既態度
同埋過到去有人做錯左我地主動提返佢
過得去既都會跟規矩啦

我敢話你係小數
最快融入既方法就係唔圍爐
讀書咁多年, 咩人都見過
淨係痴中國人香港人個D, 返到香港都仲係er er er英文 英國朋友都唔多個
你再試想下有三百萬個呢D人
打個折比你, 一半, 都已經夠搞臭個名

其實第一代移民應該都係群居㗎啦,以我所知以色列人,印度人,韓國人都會咁做,個名有幾臭啊???係咪會俾人杯葛追擊先???佢地英文又ererer???

你講緊既case係宜家係外國既香港人唧
佢地係無接觸到資訊佢教佢地應該點樣做去融入呢個社會
有啲人佢地係連移民代表緊咩都未知
我地可以做多啲宣傳既野俾香港人知要點behave

另外 唔聚居其實更大獲
聚集唔到資源 你唔可以有效咁運用香港資源去創業
解決咁多新移民既就業問題
香港人分散各地只會變相係搶人份工
人地更加憎你啦
短期黎講集資創業係新地方run 個ecosystem 我覺得係最好既資源運用方法

其實你聚唔聚集係人地眼中都係搶緊人地份工
無分別
只係某個地方重災定係分散左咁解
你站係英國人角度去諗就成件事簡單晒

都係個句, 你個plan好理想
但非常難execute
你可以試既, 不過我唔睇好而且都幾肯定會fail
外國每個city人口密度比香港低好多
你大量人去晒同一個地方looks like可以create到新economy出黎
你create supply同時你要create at least一樣或者更多demand
呢樣野你保證到? i dont think so

覺得住得近既可以定期聚會大家食下野，但進一步都要靠自己。

我唔知整體英國人點睇啦
我接觸到既淨係網上英國人既言論
當中有唔少既人都會期待香港人帶俾佢地既經濟增長
但係當你香港人做到啲成就出黎 建立左啲國際知名既公司
搶工呢啲言論自然粉碎啦

至於你第二段講既野我唔係好明
可以補充既係 當香港人聚居係一個地方既時候
我地就自然更加清楚當地有啲咩既demand (因為地區細左)
可以經過集資更有效係整返到相應既supply去serve 個market

你講既demand不足既原因係咩
就我睇黎咁多香港人一齊移民已經有好大demand

我睇報紙的讀者留言
英國人主要關心的係
會唔會一批人過去搶飯碗丶搶貴晒啲屋
同埋搶已經嚴重不足的NHS資源

疫情對經濟的影響暫時未真實反映出嚟
之後會睇到當地失業率有幾高然後再作定斷

望下堆印度人 穆斯林 黑人 強國人
個個都圍晒爐
香港人仲唔啦啦聲團結下
build up 返聲譽
仲係度道德潔癖
成年啦 咁天真爛漫嘅

我都有諗過呢樣野

跟法律 自己做自己果套 公事跟公事果套

所以有錢自己買地起屋
買到apartment的就分散各城市咁買，但都要有組織去分
買唔到要租都係要分散

分散都要有人聚居一個社區自然吸引到其他香港人去

否則幾十萬人去倫敦 幾十萬人去曼城一定爆實比人鬧蝗蟲

分幾十個小香港 每個幾千人 又唔會搶貴樓 又可做自己香港人生意(物流/運輸/零售/飲食/維修)

小香港內部係要講番英文 並不是由零開始起 而係聚居暫住地 好似你去深水埗住黃金附近咁 一樣有本地人

同埋交通都係大問題 小香港確保家眷集中唔駛出咁遠/集體租車返工返學 有部分自己屋企附近搞生意暫時唔駛去好遠先

唔講真係唔知
但 Donald Trump 有當過自己係德國人?

佢係美國人點會當自己德國人

第3代連德文都唔識講啦

其實呢到移到民係咪都係藍絲?幾乎冇人想係英國保留香港文化建小香港，個個都係為享受，怕英國本地人憎

但英國係民主國家，移民英國既非追求民主自由，又不信任當地人支持民主自由，要放棄自己的身份及文化，咁不如留係香港啦，你打份工唔出聲肯定易生存過係英國

財經台同房屋台出名多藍屍

其他台都差不多

同埋香港文化係生於英屬香港，長於中屬香港，香港文化本來就係英國文化之一

咁咪係囉
你要我離開香港 後代連廣東話都唔識
恕我做唔到

所以咪搞小香港保留英屬香港文化

早一年咁講咪好囉
犧牲咗成萬人幫助你移民

哦又係以為自己揸住BC 好了解英國

唔需要亦冇可能了解英國

未來冇人知 只要確保自己有份開創未來

咁你舉Trump 做例子做嘜9

得佢一個移民三代?有人可保留德國習俗，有人完全融入美國做埋總統，呢個就係民主自由多元共融的結果

支持

不如諗下點樣可以幫大家融入英國文化同生活好過。。
攪個小香港真係好反感

對香港文化(書法文學哲學/飲食養生/粵語/影音/無厘頭/個人自由等)好反感的人先可以完全融入英國文化，否則只可學習一部分

係英屬香港為各位帶來逃難的機會
保護香港文化係各位之當然責任

買左平租出去 等當地人受惠有冇得諗